呢幾條粉皮注定比選民唾棄

係一個大時代，正須要團結力量，縱然佢地一顆赤子之心，但係行為就有為共產黨分票之實，好難獲得大多支持

法子應該好多狗公 fans 。